黃台仰可唔可以去日本g20抗共？

北韓成日派風攻去日本捉人，北韓都做到，支那都一定做到。

德國係道都敢郁？